(LOL台伏)Main AD -rank

訓唔著第一次開台試吓